屌你老未石峽尾啊仆街

撘地鐵坐左陣 有班中學生入左黎 大大聲講南山邨有幾靚 然後有條仔係咁講話石"合"尾落再點點點行 屌你石峽尾都未撚識讀 仲要另外三個香港仔冇一個教佢講 CLS

硤啊仆街

硤呀屌你老母

潛咗？

起碼我識讀啊 香港淪陷緊 槍口要對外啊！

你唔識出聲？

有冇即場屌

峽
硤

其實南山邨算石硤尾定九龍塘

係囉 明明「硤」先係正確讀音

屌你，點會係九龍塘

又一村都唔係九龍塘啦 南山點會係

咁又一村係屬於咩

深水埗區